你 今 日 返 工 有 無 比 人 罵 啊？

抵撚死啦慢慢捱啦

我平時都係返工屌人

無呀屌你老母

岩先屌完個on9老細

聽左上司講做個a功能
跟住比老世屌做乜做a功能
個上司就話 咁你唔好做a功能

請唔請人呀 屌你老母 一睇就知無錢請啦

無喎屌

鬧你囉

返工無

反而入門口唔記得度體溫俾人屌